重燃無望，抗爭正式玩撚完！

冇人！旺角金鐘屯門都係小貓三四隻，一早俾班狗壓住曬，已經冇可能做到上年嘅效果！

小貓三四隻如果做到警察封街效果未幾好

Blocked

原來封街就光復到

班建制狗見到抗爭規模大規模縮細已經完全唔驚死或者自己被人私了

blocked

有阿Q精神
都係好事黎既

無人 ---> 重燃無望 ---> 失敗
有人 ---> 集體送頭 ---> 失敗

邊個話抗爭一定要喺條街聚人？

抗爭一早已經種咗喺我地每個人嘅心中!!

唔通鑊鑊 和你Sing、和你DIN 唱榮光、海闊天空 快樂抗爭？？？

輸了
而家過23條都無人出黎打

今次只能認輸

唔止23條，就算終結一國兩制議案要審議，手足都係唔出來，一係已經被班狗滅口、一係就已經有心無力屈服係班狗之下。在咁落去真係死

輸了移民了 88香港

【媒體懶人堂】不戒做標題黨，文宣必輸。

很少用「必輸」這種極端字眼，但觀乎風氣，逾年不改，實在需要正視。

用假極題引人入局、用誇張字眼招來關注。對於一年一度的大遊行可能有用，但在日常的文宣，弊多於利。

簡單一問，以下字眼你還有否感覺？

「核彈」、「屌你老母同我入嚟」、「其實我哋係咪就嚟輸」、「如果做呢N件事就會贏」、「XXX已成Condom」，Etc。

當這種超極端的說法泛濫，情感麻木，對於議題的態度就無法升級。

請問還能是什麼語句，才能超越以上標題？愈誇大，愈無力。

然後，到有真正重要的問題，已苦無對應方式。

結果演變成玩假標題，「Xxx淫照流出！」，之後內文第一句「對唔住呃咗大家入嚟，但暴動罪手足真係需要大家助養…」。

這種情況，由去年六月至今，不斷發生。

其實，極端字眼就是情緒勒索。製造你不參與就有罪的氛圍，強迫受眾馬上作出行動。

綁架勒索，偶一為之當然奏效。但從來沒聽過有人每月勒索維生還有強積金。

麻木是必然結果。

請記住，基於內疚而行動，下一步就是逃避。人需要被理解和鼓勵，抗爭才能走下去。

下下鬧人，對不對得住XX手足，一次可以，兩次已難受，三次，目光就會飄走。

與其百屌成才，不如創造積極的環境，文宣戰方有戰算。

政府的文宣戰，就是抹黑，以及轉移焦點。用十個議題洗走一個議題，行之有效，因為人本性善忘。

當話題的生命周期極其短暫，民意的壓力，在於集中。如果兩日的民意都沒有焦點，力量就會自然死亡。

請記住，醫護罷工不過五天，但香港人三日已捱不住，被帶風向去講搶廁紙。

政府坐擁大量紅報、Tvb，以及大小網媒。每個記者不管黃絲信與不信，都在藍營起發作用。

一粒核彈叫武器，一百粒就變煙花。如果官方沒有公信力，我們的民間自救，就更需要講真話。

戒用假標題，拒絕情緒勒索。

民眾必須在社交平台與討論區盡快達成共識，推什麼，要怎樣推。浪費時間去藍營畀負評，不如留力推動選擇的話題，才算真核彈。

全港所有媒體的直播觀看人數，至少比去年高峰期下跌一半。內容的觸及率與參與度亦大不如前。

加上黑心內容農場，創立十萬人以上FB群組，大吃人血饅頭。假新聞瘋傳，真核彈消散，麻木，是我們的共業。

手足們，目光放遠，贏得一次上熱門有何用。把你推下深淵的，也是你。

資訊戰一向難打，既已決志去大台，我們就要自律。

否則，就會輸在自己之手。

共勉之。
/
請Like 【Terry的媒體懶人堂 】
一日一篇，看時事，看媒體。
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

好文推介：【連登如何用焦慮製造冷漠】

靠美國救港無望，美國自己都死而去分分鐘report取消香港關係法其實相等於將香港視為美國敵對勢力要連同中共一齊打燦，手足瞬間變左佢地嘅condom或者敵人

我唔係五毛，都唔係白票狗分化撚，只係見到局勢冇大變化街頭抗爭冇因為疫情放緩而重燃，而感到焦慮不安經常失眠暴躁

幼稚

依家個狀況根本做到人數越來越少，表面冇立場睇完全係抗爭力量減退，藍絲廢老黑警政府見到咁士氣越來越大，唔知咁樣會唔會影響外國對我地嘅支持

BTW

星期日 見